why blackpink珍妮人仔細細咁能淫?

好多時出show表演都係全隊得佢著黑絲 淫到

why 樓主讀咁多書都咁能不孝？

上個禮拜先同老豆飲完茶

JENNIE真係好撚正囉

伯母被人輪緊join唔到？

jisoo 先鍾意著喎

人地係外國咩腸都食過哂, 著下黑絲就話人淫, 怕唔怕比人笑呀ching

jisoo無淫味著完都無用

sick好多野咁喎ching

在家能知天下事

jisoo=jizz so

好想同佢同娜思3P

救救樓主老母

補多張

原來佢啲皮膚都黑黑地